譚小環老公偷食》夜場狂嘴艷女小環睇相後最新回應：好嬲

渣哥：好嬲好嬲好嬲被人發現

有咩問題
識得返屋企咪得

Wfc....

男人係咸濕

2016年，入面仲要講4年前

有咩問題

夠黃就得啦

原來呃女食有前科，仲以為鶼鰈情深。

關我咩事
垃圾post

溫故知新

2002年都拎黎講，笑左